We hadden dus de meeste heerlijke orgieën elke zondagmiddag, tot eind oktober van de volgend jaar, toen mijn zussen hun opleiding hadden afgerond, en ik, ook, had de universiteit verlaten, ging naar de middelste tempel en was er voor geweest drie maanden in het kantoor van een transporteur, lezen voorafgaand aan het zijn riep naar de bar.
Op dat moment gaf de gezondheid van meneer Nixon ernstige symptomen verstoring, en zijn arts adviseerde hem om de winter in a over te gaan warmer klimaat.
Zijn vrouw suggereerde dat het voordeel zou zijn om te reizen zowel voor de meisjes als voor mijzelf; ze hoefde alleen de wens te uiten ons allemaal samen, en we werden van harte uitgenodigd om met hen mee te doen.
We liepen door Zwitserland, Milaan en Florence naar Rome, waar wij nam onze woning voor vier maanden.
De Egertons en Bensons brachten gelukkig dezelfde winter door in Rome.
Mijn kamers waren in een aangrenzend paleis waar meneer en mevrouw Nixon en mijn zusters woonden, er was geen accommodatie voor mij.
Ik had dus een charmante entresol van vijf kamers helemaal voor mezelf; een daarvan keek toe en over de Tiber, en werd op geen enkele manier over het hoofd gezien.
Naar deze kamer wij voortdurend zijn toevlucht tot orgieën.
De Egertons waren een aantal winters in Rome gepasseerd en ze had er twee of drie kerkelijke minnaars, en deze hadden twee anderen aan de Benson geïntroduceerd haar vorige bezoeken, en allen waren al gewend aan algemene orgieën.
U kunnen de verrukking van deze priesterlijke ontuchtigen voorstellen toen ze die vonden zelf geïntroduceerd in onze cirkel van drie verse kutten, en dergelijke prachtige, en allemaal zonder enig schijn-bescheiden vooroordelen maar tot elke overmaat aan gladheid.
